# board-computer

Computer di Bordo ufficiale di Aliseum

## Per installare le librerie
Andare in Sketch -> #include Libreria -> Gestore Librerie e installare la libreria *Servo* e la *Adafruit LSM9DS0 Library*

## Per il nostro utilizzo
Programa pensato per Arduino Nano, ATmega328P (Old Bootloader)
